啲星座撚真係好撚戇鳩

以為人可以咁樣群分嘅人都應該要去驗腦
激嬲咗個巨蟹女點算
咩咩點溝金牛男

十歲以上仲信呢啲一律批張白卡啦

點解人地唔受溝啊
唔係因為你地星座唔夾啊
係因為你弱智啊

星座撚全部都on99架啦

「每個人都係獨一無二嘅存在，
除咗某三十日出世嘅人，你哋都係一樣」

不要說金牛仔巨蟹女 試著說on9仔on9女

可以攞星座嚟撚啲女

星座撚教識我全世界原來得十二種人

星座有樣嘢好準
佢哋個生日日期都好接近

星座撚死全家

樓主pin this

幾日就話近姐

成個感情台有七成都係星座撚